陳同佳訓唔訓得著？

出到黎屋企都無得返

問左林奠先

[正視聽] 連登偽冒手足家人套料 [聲明]

我係佢即時反口，屌7林奠，然後唔去台灣了

777呢幾個月都係咁訓架啦

出唔出得返呀

佢應該驚 私了

今日就知了

佢處心積慮殺人
係為咗掀起一場革命
見到香港人終於爭氣
佢滿足咁笑咗

其實佢即刻去脫墨就得
隱姓埋名

都幾有遠見

比港共嚇佢姐，港共唔比其他人接觸佢
就係驚其他人說服佢改變初衷

化名陳街童

出返黎仲要俾popo睇住 同坐監有咩分別
無得出黎抗爭

陳：一切響計算之內，等多兩年就目標達成（中共倒台）

帶完綠帽再要俾咁多人利用

佢揀台灣落手，其實係經過精密計算

覺得佢過多排就要被自殺多

如果當初佢無用條女啲錢
成件事更有趣了

咁佢都算係悲慘男主角

唔爭氣笑左

係佢自願去台灣架咩?
佢親口同你講定係有人代佢講呀

早抖了陳同佳，可能十幾年返唔到香港了

唔知台灣坐監係點架呢

而家唔係單純殺人犯咁簡單啦

要攬炒，炒到盡！4
發夢中見到.…... 以下數字

以下資金由美元計算
香港外匯儲備 = 4千億
香港股市總值 = 5萬億
香港樓市總市值 = 10萬億

賭場
現金 = $4
籌碼 = $150

今次運動是香港開埠以來最成功的抗爭運動，參與的人眾多 ，也觸發很多香港居民想移民 ，只要移民嘅人 願意沽出香港嘅樓和股票，即時兌美元離開 或者借港紙轉為美元，外匯儲備就會大量流失。 再講多一次，香港樓市總值10萬億美元，外匯儲備只得4千億，只要相等於樓市廿分之一的資金流出香港 ，外匯儲備就會枯竭！

根據統計處398萬就業中，即是香港人的總薪水 大約一年是1.142千億美元
200萬黃絲的總薪水 一年 =0.575 千億美元！
外匯儲備只有4千億美元，香港人只要有決心， 不停搵錢又不停兌美金 ， 總有一天可以兌曬4千億美元走人，一切只是時間問題。

當金融危機出現，所有政府就要跪低。 中國政府正正大力限制外匯流出，需要美金填報空缺；香港向來都有大量美金，央行自然對香港人的錢虎視眈眈 ; 現在香港人就要先提走美金 ，不可把重要資產落入共產政權手上 ，遺禍人間。 既然啲錢係香港人嘅，點解要畀咗其他人先？

大家一定要記住從銀行提出港幣是沒效的， 金管局可以合法地大量供應港幣出嚟市面 。一定要提走美金 ，鍾意去日本居住/旅行可以存日元，鍾意去台灣定居/旅行可以兌台幣，如此類推；
總之唔好乜都唔做， '光復香港'唔係口號！
再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

[來源]
#據《彭博》數據顯示，截至2019年4月9日，香港股市整體市值達到5.78萬億元（美元）
#據美聯物業首席分析師劉嘉輝表示，2017香港私樓總存量截至去年底逾115.87萬伙，相比96年底逾91.92萬伙多27.2%。平均每伙售價由1997年450.2萬元，升至今年671.9萬元，以此計算，香港私樓總市值由1997年41,022億元，升至77,852億元。（港元）
~所以2019年必然超過10萬億（美元）
#香港就業人口397萬

#香港 入息中位數1.87萬

大家記住唔好咁做呀，會影響到香港嘅銀行體系㗎！

點會訓唔著

佢只係不停被消費，估計佢應該冇能力了解發生咩事

點解偶像

陳同佳或成最大贏家

咁我諗佢都有睇報紙既 應該知依家香港好大獲

［核彈］政府話跨境執法不尊重香港的司法管轄權，完全不能接受喎

Hi巴打
唔知佢識唔識連登

陳同佳要俾人送去台灣了 88了

其實佢同777用心良苦，每次一靜都出黎撥下火，驚大家唔記得初心

如果驚私了，咁仲驚死刑

台灣有死刑

隻警犬唔得啦!!!!!!!!

同意
其實佢屋企人都好慘
兩家屋企人最慘
比人擺晒上台

所以佢咪想傾掂唔好死刑佢

女仔嗰邊無晒聲氣
應該都唔敢講啲乜

留名等睇佢聽日搭班機會出現空難

有其他乘客架嘛

唔死刑，都坐成世咁濟啦，我覺得港共應該擺曬佢成屋人上枱，冇理由屋企都唔翻，趕住去投胎咩真係。坐監前點都要賴幾日，食餐飯都要掛，

就算俾人夾左去台灣
我敢肯定台灣唔會死刑佢
咁靚既牌 殺左佢太可惜

我究竟聽日會去邊

我出左尼唔知會唔會上連登呢

我都係 等陳同佳出獄。

屌你老母陳庭佳...陳庭佳...

綷改名討論
以後無人夠膽改名做陳同佳

同意
不過唔洗坐成世，最多三十年

本身都唔會死刑既！

送送下送中

即刻註冊成為p牌仔

呢個真
佢「自殺」對港共最有利

Hi巴打

希望冇浮屍

佢應該一早被自殺

屌佢地老尾，當日搵民賤聯
搞到香港咁撚大獲，佢地仲敢出聲咩
on9港豬/藍屍，民賤聯都信得過

望到即刻笑左

打飛機都無時間

依家叫緊既點算

食營多睇戲中

台灣講明唔收喎

分分鐘打靶

依家打得唔得

我覺得打開雙非缺口既莊豐源個貪得無厭既一家人先應該成世訓唔著
屌佢大陸仔死要黎香港入藉
搞到依家乜撚野都比人搶鳩哂
陳同佳比條毒婦777擺上檯

陳同佳導致第三次世界大戰

俾人挾持左啦

佢已經失去左自己人生，除非死，如果唔係佢人生都會俾你用作為政治工具。

我都肚餓了

蔡英文呢手絕啦，救返陳同佳一命

死都係無左人生

關你撚事

鄭捷程度先要

唔好用呢啲野開玩笑

聽日唔好拎磚掟我

佢都唔知下一刻仲會唔會係香港
定係走左去台灣

九一三事件亦稱林彪事件，是自中共九屆二中全會引發毛澤東和林彪關係惡化後，於1971年9月13日前後發生的墜機事件。據中共官方稱，林彪、葉群、林立果、劉沛豐、林彪的司機楊枕綱及機組人員潘景寅等共9人在當日凌晨擅自搭機飛離山海關機場，在接近蒙、蘇邊境時又折返，最終墜毀於蒙古人民共和國肯特省首府溫都爾汗附近的貝爾赫礦區南10公里（蘇布拉嘎盆地），機上人員全部死亡

咁你又啱

黎緊個周末佢會唔會上前線裝修

雖然係一單孽緣同悲劇，但就係因為依家件事喚醒左香港人真正嘅核心價值

陳庭佳

佢連幾個鐘後會發生乜事都唔知

唔係佢地搵民賤聯俾民賤聯同政府諗到條屎橋，香港都冇今日

其實呢一日遲早都會黎 佢令到港豬們提早醒覺 唔係應該開心咩

除咗睇陳同佳，唔好唔記得我哋抗爭緊：

國際戰線呀。HKIAD 幫手去外國lobby，眾籌淨返9日，仲差150萬：

去捐錢啦屌你

台灣係支那的一部份, 新疆服刑, 慘啦日日有豬肉食點算

最慘比中共同林鄭威脅屋企人嘛

做浮屍漂去台灣

都係嘅，我只係想話啲藍屍真係累撚死香港，唔止係今次，平時啲on9嘢真係多到數唔哂，亂投票，又支持黑警仲要屌返為香港爭取改革嘅人，唔知佢地個家藍屍會唔會反醒下自己嘅on9搞到香港咁

今晚就lan線

我係佢就唔撚去台灣 開個記招講下點解殺人幫自己洗白
再講到明預左為呢場運動送命 好過自己送頭 到時實大把人幫自己
就算有咩事死左 俾狗咬/俾港共滅口 都叫為呢場運動犧牲
呢場運動因佢而起 佢又為運動犧牲 拎哂光環 分分鐘國父都有得做

去唔到台灣真有機會

Btw 點解個post咁垃圾都上到熱門

我都係

香港何嘗唔係

佢撚有得揀

話就話osw同意自首
實際上係 疲勞轟炸+軟禁+國安押上機驅逐去台灣

當初陳生應該係咁諗

殺人最多咪死
只有蠢既人先有後果

我諗到條絕橋
今舖實咩事都無大搖大擺

點知而家係各國拎佢上枱黎角力

佢終身都無可能抺走呢個身份
已經註定係會俾成班人撚成世

佢先最醒
咁樣就大條道理唔過台灣

想g

真班藍絲有得食同瞓就得 永遠只係睇眼前利益 唔會諗得長遠啲

但佢地個家人好似事後都有話接受單次移交？雖然唔排除純粹想幫手降溫 心底依然撐垃圾政苦

即刻打人搏坐多一排

姓陳都係八奇level
陳某 陳雲 陳同佳

我驚佢畀政府殺人滅口，嫁禍示威者，美國既法案過唔到，解決埋台灣自首問題，一石二鳥。

LM 訓醒睇下會唔會被消失

革命之父陳同佳

被自願送台灣，你訓唔訓唔得著？

會唔會去機場途中發生車禍

訓唔著

電椅

當鬼佬弱智咩

如果我係台灣，我會叫陳同佳係過關嗰時申請政治庇護，放棄香港人身份，再比法庭審判，否則拒絕入境，原機折翻。

翻到香港兩面不是人，疑神疑鬼。

佢可能驚緊今晚俾中共被自殺

題外話 其實佢先似joker
由一個nobody 喺社會上零存在感
變到全香港台灣都留意住佢

又話返屋企同屋企人聚一聚 依家一出就比人直接送去機場

你個名

台灣好似無政治庇護

唔知佢開唔開心